(支那)政協通過政治決議 包括一致贊成及支持建立港區國安法

【Now新聞台】全國政協十三屆三次會議在北京閉幕。

政協閉幕在人民大會堂舉行，大會通過政協常委會工作報告，及由李斌擔任原本港澳辦主任夏寶龍兼任的政協委員會秘書長職務。

另外以2039票贊成、一票反對，通過政治決議，決議提到全國政協一致贊成並支持建立港區國安法，全面貫徹一國兩制，高度支持維護國家安全及支持行政長官依法施政。

政協主席汪洋發表講話提出，政協要提高履職能力、增強工作實效。

反對！？誠哥

投反對個一票嘅會唔會被消失

收到風係陳小春

我要制裁呀

沒有沒有沒有

好似次次都係一票反對
扮包容反對聲音

準備好未大家

eminleo支持定反對?

佢邊有資格

一致贊成係咪全部制裁晒

係咪習近平反對

輕鬆啦

正解,咪on9啦連登仔

即係officially confirmed 會實行了?

唔係28號先表決咩

知唔知咩叫政協

笑撚死

有分別咩，佢投唔投都會搞架啦

政協

上一次習近平 修憲, 無限連任

完全是無人反對

有1票反對就唔係一致啦

雖然支那堆機構不用分那麼小

但表決果個係人大

政協只是表態支持

預計人大都會1票反對下通過

咩叫兩會? 政協加人大，28號係人大表決 ，重要係28號投票通過會立呢條法 具體幾時立， 條文點寫，係再開幾次人大常委會傾掂先證實公佈架

立國安法之後仲話有一國兩制
笑撚死人咩

聽陣曼琪呢d港奸嘅讒言

中共今次凶多吉少

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

我覺得係上面叫佢咁做，佢都係棋子一隻

沒有！沒有！通過

連基本法委員會都唔諮詢下就做

習近平真係目空一切

呢啲太重要 唔可以反對皇帝登基你有無見人反對

惠州市市政協咋

然後同侵侵講唔關佢事
放過雜明澤😂

識玩 勁廢之後又一暗黃

咁你都講得出，你都幾離地

我會叫人輪姦你來保持你的貞操

yes

當所有人都投反對票 而唔敢同其他人講投左反對票
咁出黎99票讚成 1票反對 都無人發現有問題

eminleo 係上到去開會個啲嚟咩
我以為佢係細粒啲個堆委員

sbt

有一票反對點叫一致贊成？

正想講，莫非已即時撤職？

橡皮圖章！

有2人反對

支那人邊度有文化水平架，中文程度低到一個點

下，一早知啦

佢係攬炒手足

訓左幾耐，大陸幾時投過票

佢個仔同佢出咗聲贊成

預咗

呢班撚樣都唔係香港人
但幫香港人決左大小事務
傻的嗎

點解你要出賣暗黃小春

沒有 沒有 沒有 沒有 通過

人大≠政協

而家開嘅兩會即係人大+政協
人大負責審理議案
政協呢個動議純粹係擦鞋

我有冇理解錯

故意
人數唔緊要
最緊要係佢咁就可以講: 你係可以反對黨架 睇下我地事實一半議案都有人投反對架喎 所以我地係有民主

有句嘢概括人大政協係橡皮圖章：「人大舉舉手，政協拍拍手」，人大負責投票，政協負責附和

有可能反對既咩
咁得閒反對不如拿拿聲走資啦

Push

最怕佢唔通過

佢個仔唔係病咗冇去咩

差唔多係咁

做吓樣嘅咋 你唔好當真好冇

Eminleo黎

好奇佢地個掣係咪真係㩒得到

一票反對

之前d新聞又話聽日先表決既？

如果人手點票你仲驚

由頭爬一次文就明

i mean其實根本唔洗投，d反對票random1-5咁出之後減返個數

人民代表大會沒有人民

兩個機構都係應聲蟲.